攬炒漩渦已經慢慢形成緊

【逆權運動】來港航線入不敷支 國泰港航籲政府豁免機場著陸停泊費

國泰本月公佈8月份客、貨運量數據，當月來港載客量較去年同期顯著減少38%，離港客運量則減少12%。8月總載客量按年跌逾一成，是公司自2018年10月以來首次錄得下跌。另一方面，上周香港航空亦披露，由於香港持續發生事件，令旅遊需求大幅下降。因應市況，已暫時調低9月至12月的運力達9%，航班數量亦會下調7%。根據8月機場載客量數據顯示，香港機場載客量按年大跌12.4%或減少至少85萬人次。

------------------------------------------

金管局急晤業界 商延期還款吊命

反修例風波自今年六月爆發至今仍未平息，令訪港旅客量按年急跌近一半，不少與旅遊業唇齒相依行業，如零售、酒店及餐飲自然首當其衝，生意額直線插水，連累從業員收入大減，甚至要放無薪假，以減低營運成本。

------------------------------------------

而家係一場多方向既戰爭

大家唔好太拘泥於一場戰役嘅勝負同成效

日常化嘅遊行示威只會令漩渦越滾越大

直至去到一發不可收拾為止

加上美國戰線

一齊擁抱大灣區

Let's burn together

已經形成咗㗎喇！依家結果慢慢浮現

If, we burn, you with us

我要攬炒

蝴蝶效應續漸浮現

BURN!

Let’s goooo

Let Hong Kong Burns!
You All Burn with Us!

總結：由量變到質變

識HX 中低管理層，預言快將開刀炒人

同意

骨牌效應

haha

三個月經濟先反咉出黎，繼續抗爭，攬炒一定成功

零售、旅遊，一齊死

做生意實賺？屌你老母賺錢又唔撚益市民 依家同我返屋企含撚啦

國泰死係因為大陸客大減，中資國企全撚部唔撚俾搭，即係係中共鍊死佢而唔係攬炒。鍊到咁上下Swire就會嘔哩粒千年珍珠出黎。死結黎，冇得拆。

當然支持攬炒，大家繼續努力。